突發，侵侵仲點拎和平獎

比連登仔燈死埋
牙侵

我侵唔志在和平獎啦而家連登仔話

可能過幾日又話會面

yes 到時連登仔又會改口和平獎實至名歸

愛侵力班人

幾個鐘就跪低

左膠獎

虛榮心

係

突發 五毛狗仲點有糧出

北韓官媒釋善意 指金正恩全力為特金會作準備
05月25日(五)
07:08更新06:33建立

美國總統特朗普突然宣布取消「特金會」，並警告已準備好採取軍事行動，令朝鮮半島局勢急轉直下。北韓官媒周五（25日）隨即釋出善意，指朝方仍希望和美國對話，領袖金正恩正集中籌備同特朗普的會面，又形容對於美方取消「特金會」感到極度遺憾。

朝中社引述北韓副外長金桂冠指，特朗普的決定不符合國際期望，指北韓願意在任何時間及任何方式和美國會談。他續指，美國單方取消「特金會」，顯示美朝兩國之間的敵意仍深，雙方急需會面，化解敵對關係。

金桂冠表示，金正恩正集中籌備同特朗普的會面：「我們（北韓）承諾會盡最大努力，以維持朝鮮半島乃至世界的和平及穩定。」

Trump真係好撚型，上次屌鳩金仔同維尼偷偷見面，之後而家即刻嬲鳩左佢，比個下馬威佢睇，等金仔知道佢真正既主人係邊撚個。而個既北韓真係比人撚到狗咁

而家*

淨係令到北韓拆咗個核試場夠唔夠拎 ?